(有片) 日本媒體採訪「中共網軍」

日文旁白有中文字幕

好寒酸

網軍好寒酸

我無野講

係人都知啦